大家記住 今次拎唔返立法會同特首 香港最後會變新疆

大家諗返起我地起點 點解要咁做 如果放棄左之前付出既會白費

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在